跪求無洗腦歌既超市

DonDonDonDonki
美味しいsuper
Y u u Y u u 乜乜乜乜爽夾快

收聲呀屌你老母

家興超級市場

發佳

成就你的美味～

隨時令你回味~

連登仔點解會識唱 我入都未入過

u購囉 華潤囉
冇入過去 所以唔覺有洗腦歌

don don donki

成日係到
登登登登登登登登登登登登燉凳燉等等凳

仲衰，爆音急口令無限loop

收嗲啦p牌仔

激激安 激～安 激安 激～安

洗乜坐飛機 限定美食～

班popo 感染武漢沙士～
好聽過原版

唔洗去深水埗唔洗去東京淺草

佢播呢首我唔介意行成日

痾屎 Super ~
痾屎 Super 成浸化閪臭味
痾屎 Super 避你避到轉 Gay 盡快收皮
痾屎 Super 仲要放篤屁
痾屎 Super 逐漸已舉不起 臨門亦要迴避
寧願拎杯去 J 一於打飛機
大量美極 谷鳩氣
令你賓州耗損 日後不再起機
記住有種 難聞氣味

痾屎 Super 成浸化閪臭味
痾屎 Super 避你避到轉 Gay 盡快收皮
痾屎 Super 仲要放篤屁
痾屎 Super 逐漸已舉不起 臨門亦要迴避
痾屎 Super ~

咁你咪唔好行囉

屌你老母

百佳

P for Parknshop

我屌你老味

冇洗腦歌
不過霉霉躉躉咁，完全唔會想入去
未計佢係紅嘅

尋寶城先係終極大佬

Aeon

aeon 有咩歌...
jusco 有我就知

Aeon播日文歌
其中一首仲要係動畫嘅角色歌

以前jusco係咪呢首？

全聯福利中心（台灣）

殺卡啦殺卡啦

Oishi su pa

百佳首洗腦歌幾好聽

入得去都係呢首歌，最恐佈係好難察覺係洗腦歌

殺價喇殺價喇殺價啦

541320 54134 642670

估邊間

佳寶

每次經過壽司個到「殺價啦~殺價啦～殺價啦」

呢排惠康成日播YUU

aeon

hey! hey! hey!

屌.....喺aeon附近返工
日日爆石都聽到第一首歌

百佳首歌高汁過乜柒YUU

aeon都幾多首歌，都幾好聽，記得以前播久石讓啲歌

我覺得好正喎

好過有啲分店播oshi super 難聽到死

全場貨品77折！

壽司部首魚兒歌都好洗腦